見到連登堆留言，以為自己返咗去兩年前美國總統大選

個個見到國民黨大勝，就好似當時見到侵侵當選
喺到話人美豬選商家佬奶共
結果依家侵侵打中國打到一仆一碌
而輸左總統既民主黨依家反而批評共和黨對中唔夠強硬
你覺得如果兩年前希拉里贏左總統，民主黨仲會唔會咁進取？

好多人話國民黨大勝，等於台灣人支持統一，因為國民黨奶共，隨時將台灣拱手相讓
事實上國民黨都心知肚明玩統一，中共一定成最大贏家，到自己成為棄卒，連半個台灣管治權都冇埋
同埋台灣人到嗰陣時一定反，因為佢地見到冇民主既中國會變成點
而民進黨管治台灣兩年，台獨進程反而毫無寸進
結論就係今後無論邊個選贏都好，台灣只會繼續不統不獨，直到支爆為止

相反今次選舉睇得出台灣人唔滿意民進黨執政，又搞唔起獨立，寧願揀國民黨『拼下經濟』，順道懲罰你民進黨
等你唔好以為下下選舉都搬統獨意識就老奉含你，要做實事

可能有人會認為我太樂觀，又或者覺得我高估台灣人
但我認為台灣咁樣先係民主社會既良好示範
因為佢地唔會受到民進黨情緒勒索含撚投票
覺得佢地做唔到野就投對家試下
民主唔包生仔
冇人話民主一定會有最理性最理想既結果
正所謂前人種樹，後人乘涼
好多老前輩已經為台灣打下扎實既民主基石
只要台灣一日仲有民主，仲可以一人一票
就當依家台灣人係蠢
佢地幾蠢都好，佢地都仲有行錯路、選錯人既本錢

兩年前新東補選、台灣總統選舉、立法會直選、美國總統大選、今年年頭新東九西補選同今次台灣九合一選舉
見到好多野
思想一直都改變緊，一直修正自己對民主既諗法

我認為民主最可貴既地方就係自由：表達意見既自由、選擇領導人既自由，而最重要就係思想既自由
唔受任何人既影響同情緒勒索，每一次都遵從自己既想法去做自己認為啱既決定

反而好多香港人一直跳唔出二元對立既框框
部分人會屌飯民，但去到投票嗰陣又抵唔住頸含飯民

『因為飯民選贏總好過建制贏呀嘛』

就係因為呢個諗法，中共就睇住香港人嚟食，一時畀你贏多啲議席，一時食多你幾個位
等香港人一直喺呢個殘缺既選舉遊戲兜圈，虛耗光陰，等班黃絲以為飯民拎多啲議席就可以對抗中共
事實上飯民十幾廿年前佔大多數議席，而中共當時打壓冇依家咁嚴峻都係一事無成
仲點可能期望佢地喺依家對抗到中共？

依家反而被飯民覺得香港人老奉含佢地

飯民吹雞，黃絲即刻跪低

屙屎偷懶唔返工唔開會呃香港人血汗錢都算
佢地有時仲會的倒戈為政府護航，關鍵時候缺席或者棄權、有能力否決致謝議案但就『分工』投贊成支持政府，依家仲同建制企同一陣線遊說美國話香港依家仲有一國兩制乜乜物物
呢啲食屎屙屎既垃圾寄生蟲仲生存到，先係民主既最劣質示範

所以話人地台豬之前，諗下自己應該點重新理解民主既意義好過啦

你自己睇下 高雄果位當選後講咩先啦

搵中國錢係首要呀!

即係點? 咪放棄中國想要嘅野, 換中國錢入黎囉
同吸毒飽肚冇分別

馬英九講明「不怕統一、不搞臺獨、不用武力」, 你當佢老吹?

而且中共做咁多野幫國民黨, 國民黨唔需要回禮?

我都唔知點講好，我地而加可以做嘅真係只有投票

咁最多咪話人地信錯人囉

大佬呀，人地高雄綠營大本營嚟架，長期執政。上次仲係大炒緊，今次咁輸法好明顯就係綠營做得差啦。高雄氣爆、水浸、地震、高負債果啲完全暴露哂。

喺度屌台灣人投共嘅究竟知唔知綠營呢兩年有幾柒架？淨係一例一休呢單都同時得罪哂打工仔同資方啦。

利申兩年前見到蔡英文當選我都好開心架

到時咪拉佢落嚟囉

and this is 民主

我唔同你講其他 你打撚完咁多字
你答我會唔會 敢唔敢企出黎去報名參選
如果你仲係停留係9up階段咁不如你早d訓

有d親共政策而家比國民黨推左，你以為下次就推得翻？

根本台灣係要強人
唔係呢d越玩越縮嘅19民主

執晒d野雞大學佢啦
讀完得22k嘅廢青🤦🏻‍♂️

高雄人投韓國瑜係憧景佢係下一個柯文哲，民進黨都可以輸高雄代表台灣人已經慢慢擺脫藍綠二元對立，其實係好事黎

問過台灣人佢地唔覺得國民黨奶共，反而覺得係反共

又係呢啲你咁叻又唔見你做既講法

樓主將台灣市長縣長選舉同香港立法會拉上關係唔多適合
因為香港立法會只係一個監察同制衡政府既機關，亦從來無執政/在野既輪替，所以無論懲罰泛民定係建制都唔會改變佢地兩派既定位，根本無意義可言
香港人成日含撚投泛民，係因為現時永遠係建制派執政，所以希望立法機構多少少反對派制衡建制派政府，僅此而已，好似美國中期選舉鐘意選反對派控制國會一樣
如果想改變香港人含撚投泛民既習慣，除非泛民可以上台執政啦

你真係太落觀

dq ,泛民係重要時間都會消失
其實而家議會已經失效

當然我明白美國總統、台灣市長同香港立法會既情況唔可以一概而論
始終功能性質唔一樣

加上香港本身都冇民主，又有DQ，又有一車車老人灌票

但我講緊既係民主既精神
香港人係冇乜尊重民主既概念
就算他朝有所謂真普選都唔好得去邊

人地美國同台灣係好好既民主示範

如果你定義民主精神係「表達意見既自由、選擇領導人既自由，而最重要就係思想既自由，唔受任何人既影響同情緒勒索，每一次都遵從自己既想法去做自己認為啱既決定」，咁香港人就肯定無

點解？因為香港人只可以選立法會，而立法會根本就無辦法影響香港既前進方向同命運，所以每次立法會只會係含撚投泛民以所謂制衡政府，反正投完又唔能夠改變大局

國民黨仲係沉醉於搵中国錢

唉 死啦

制衡政府？

我剩係知香港黃絲明知（？）泛民唔返工唔開會

剩係飯民一開聲要贏
黃絲就排隊投佢

其實同掌心雷冇乜分別

都係唔知自己投緊乜野

你以為國民黨係侵侵咩
點比呀？一早俾共入侵左啦
台灣統一係2020前一定會發生了而家

高質
Btw, 我係老選民,舊登年代都夾過錢登報
我自己一套係睇有線直播立會辯論同投票記錄，其餘一切毒菓同左膠fb之類全部唔睇
而記錄中毓民從無出賣過香港人但每次選舉都被屈被打壓,我只能分析呢個情況係飯民私心唔想失去飯碗而不是真心為港人特別係年青人
另外人到中年自然變建制我唔同意，正確黎講，或者在我黎講係人生經驗也好,終於看清事實也好,不甘不想不願再看呢班騎劫撚再呃d後生仔也好,總之唔想再支持所謂嘅民主派！

咁係咪為咗賺錢而坐洗頭艇都值得呀
你放心喎，回歸中共之後一定大把有得坐

睇晒成段先

我係話當時個個以為侵侵贏就世界末日
冇人知個結果變成咁
而在野黨既民主黨依家仲激進過共和黨

事實上你唔懲罰下民進黨，佢以為老奉
更加唔會做野

同埋我都話國民黨贏唔等於統一
最後都係不統不獨，維持現狀

真係被回歸再講啦

講咁耐即係想大家今日唔投票啫
得架喇
放心我唔會投票

我都知民進黨抵死
不過我想講你太睇得起國民黨
不統不獨我覺得佢唔會守到
2020前世上再無中華民國

成日話人台豬
依家高雄由綠營大本營變成藍營

證明呢個係高雄人求變既選擇，人地想要經濟多過政治

唔評論咁樣係好事定壞事

但起碼呢個係人民既意願，知道自己想要咩

香港人話台灣人台豬同處男教AV男優扑野冇乜分別

我反而想大家投票

anyone but cy

Trump: American First
中國瑜： 🇨🇳

當日個個話唔要藍綠搵第三條路,結果變天都係靠藍,柯p僅僅守住個位。
個d 白票射落海做左咩出來呢,到頭黎咪又係鬥人頭靠一邊先有用

投黎做咩？
你都 on9

到時就遲啦

真係奶得勁
下次咪又投另一邊
人地有得選擇 真係唔洗驚咁多

真係被回歸就太遲啦，唔係咩叫防微杜漸
大大個香港俾你睇，俾人揸住經濟命脈等於玩完
為咗短期嘅利益，分分鐘連前人種落嘅民主自由都錯手賣埋，到時等變台灣特別行政區

正正侵侵係商家 所以見到盤數唔啱自然會搞鳩你
但國民黨什麼都不是 只係為咗錢想開放大陸市場嘅傻閪
高雄人認同自己又老又窮，又唔諗下自己懶個隻豬
D夜市夠膽死淨係開二四六日，一三五唔開
有幾多自由行都救你唔到啦

賣左俾中國，你估共狗重俾唔俾你一人一票?

有好多野開始咗就返唔到轉頭架啦
例如大陸來台兩年即可投票
又例如再放多啲中資入黎食晒台企
都仲未計國民黨執政之後可以放幾多中共間諜入黎 到時你話趕就趕到？

台灣死定了

連登仔係唔會感受到係外地工作既感受
有成7成年輕人都要去台北打工
唔係好似你地咁 一放工一個鍾就可以番到屋企

香港同台灣唔同

香港從來冇真民主，被中國撳住強姦
人地台灣經過廿幾三十年既民主洗禮

咁樣變得有人地既理由

重點係 侵侵喺美國 國民黨喺台灣 兩件事 玩法 實力完全冇得比

你都幾九唔搭八
經過廿幾三十年既民主洗禮點解釋到依家販賣民主?
香港食錯糖衣毒藥，所以提台灣唔好落搭
台灣依家肚餓起上黎痴撚左線飢不擇食，準備放投共嘅糖衣毒藥落入口
點知你同我講人地做左幾十年人自有分數，但係佢嘅歷史根本同佢嘅做法啱定唔啱無必然關係

你問下台灣啲後生仔
藍綠都係屎
佢地需要嘅係第三選擇
今次國民黨贏
唔反映佢地好認同國民黨方針

其實你咁樣即係好似民進黨咁講

你唔投我，就等於支持國民黨親共賣台

潛台詞咪就係就算我瞓喺到都要贏囉

我都講左只要人地一日仲有民主
一日仲有行錯路既本錢

講到國民黨一贏就會冇民主
咁不如唔好搞民主啦，民進黨自動當選算啦

餓死事小，失節事大，樓主呢啲口腔期點會明？

老蔣會唔會因為錢而投共？美國咁大個靠山唔靠反而去賺人民幣？

樓主順便都覆下我啦
講下點樣用民主趕走大陸移民同間諜

// 而民進黨管治台灣兩年，台獨進程反而毫無寸進 //

台灣人昨日投票決定支持用「中華台北」

根本台灣人仲比香港人接受強國人
只要唔係開到口統一
咩文化入侵 經濟入侵呀
佢地其實唔係好介意

台灣民主進程已經慢慢走出兩黨對立局面
反觀香港，依然係屎都冇撚得你食
香港人哪來的自信話人地投錯票

其實中華民國憲法有介嚴令，蔡總統可考慮回復訓政年代行白色恐怖，只要係共匪及親共皆可殺，不過佢會唔敢，吹足50年既台獨都唔敢推動

高汁post
睇到一半已經比正評

exactly
呢，今日落街就有得投票啦
香港人，想改變嘅咪投你支持嘅候選人囉
如果投得落嘅話

台灣個情況唔可以同國外既成熟民主體黎比較

香港人都好尊重民主
只係比共產黨拖死哂

民主同自由係兩樣野黎。

人民以為自己係憑自由意志去投票，其實大部分情況下只係受政客同媒體影響、主導之下嘅結果。
所以民主制度喺人民缺乏背景知識嘅地方（e.g 鄉下、政治冷感者、師奶廢老etc.）係唔可行，因為呢班人最易受操縱、亦冇遠見、亦唔識得理性思考。

問台灣為何倒退之前，不如先睇下選民係咩質素，以及民主制度係咪真係適合呢個地方？香港同樣。

台灣科研幾好 點解搞成咁

邊個話，一日仲有民主一日仲有行錯路既本錢?
一子錯 滿盤皆落索，恃住自己有本錢就亂咁黎， 仲有一日會用盡quota 踏上不歸路
中共對台灣嘅控制日漸收緊，已經係迫在眉睫
投比民進黨有排都未必搞到台獨，但係國民黨 '拼經濟' 嘅居心真係司馬昭之心

呢句又係唔知做乜鳩
你都識講台灣依家有民主，唔同香港，重有選舉同被選舉權，台灣人藍綠都唔滿意大可以自立門戶
你講到唔投俾國民黨等於摒棄民主根本係打稻草人

今次韓國都唔係國民黨既主流派黎
如果拎美國黎講，佢既定位有少少似trump

只係呢個時間點先黎換人
就有少少危險

民主個part講得幾好，但台灣個part真係有d保留

仲有偷台仔啲技術
終國恨咗好耐

搵trump同國民黨比，on9
人地一開波trump已經講緊反伊斯蘭，反非法移民，反政治正確，打trade war

下，世界末日？邊撚到睇呀你
連登都大把人支持donald trump

單係搵大陸錢/經濟上更加依靠大陸，你估真係返到轉頭咩

國民黨執政八年，開曬後門畀中國人滲透，你睇今次台北選舉，文山、大安、信義、松山除左係既得利益者，就係中國籍人士最多既區，呢班鐵票絲毫不動，仲差啲整死柯文哲

滲透曬，而家搞中國經濟，響現今圍堵中國既大環境下，變相開左條逃生門畀人，美國都要重新思考第一島鏈戰略喇

所以我另一個post都話喜迎台積電列入美國商業監察名單

話咩kmt拼經濟要賣台投共，真係得淡笑
咁8,90年代kmt治下亞洲四小龍之一既台灣一定係奶共奶到有台海危機

宜家最高招緊係錢搵中國佬

機制不變

樓主結論，連登仔又贏

砌機未呀御理

顧好自己再講啦
成日掛住睇人地民主選舉，到自己要爭取要衝果陣就話要返工，不了

由其飛埋去台灣睇直選果堆垃圾

話到明偷, 有心偷始終都會偷到

你估台灣係後生仔話哂事咩

咁樓主係咪去投建制啊 on9仔

國民黨有得同trump比？！
國民黨擺明就係共產黨隻狗

要求大量引入台妺
拯救大波

你諗多左啦
啲台灣人只係輪流投下藍綠
反正兩舊都係屎

你訓左定點？
好意思拎今日既國民黨同8，90年代果陣比？

上次新東補選投廢票
結果飯國威剩係靠黃絲中產既票都夠
唔撚稀罕本土派既票

所以今次新東補選打算投建制

迫不及待很想玩玩了

你以為有啲嘢做咗，會返到轉頭
到時抽佢落馬

你以為台灣仲有本錢錯落去？
對面海出埋聲要干預你選舉
要派老解落黎武力統一你
台灣今日受中共干預嘅危險係海峽危機以黎最大 再投埋國民黨同中共加速融合絕對死得

兩黨政治係咁

我都講左如果講到國民黨贏台灣就點仆街

咁不如唔好要民主選舉喇 民進黨自動當選罷啦

睇晒先再講啦

屌你老母樓主邏輯混亂 亂鳩類比 將幾個政治議題不停相連，其實完全無可比性
首先美國共和黨同民主黨本身都係反共 共和黨意外勝利又出力反共 咁就台灣代表贏左嘅國民黨會反共 樓主你弱撚智？

仲有台灣投國民黨就算奶野都可以下屆再黎 香港一比建直選過半就乜撚都做得出 改議事規則推23條乜撚野 係一定要補住過半否決權，你點撚樣唔投泛民啊？樓主係嗰啲小朋友意氣用事嗰啲？而且泛民無執政能力，只係決定通唔通過政府嘅議案，你懲罰泛民又expect會有啲乜撚野執政嘅改變啊，on撚9

垃圾文章可以唔撚洗睇

樓主你諗多左啦
我幾個朋友係台灣人
佢地異口同聲說

個個投國民黨是因為老豆老母, 聽到投國民黨會有錢, 所以就去投國民黨

因為兩個字, "窮" + "貪"
屌你

你條傻仔諗到天花龍鳳

除左台灣太多廢老之外, 仲有太多貪錢既台女
佢地根本唔知乜野叫政治, 聽到投國民黨就會有錢, 就去投啦

你打咁大篇野笑撚到我肚痛呀屌

樓主可能係啲on9啱啱讀完啲咩民主的哲學嗰啲傻閪 諗嘢理論性到不符現實 乜撚野今次知道投錯下次都可以拉佢落馬 呢啲就係民主嘅體現

屌你老母係咪小朋友黎 諗野咁撚天真

所以都唔知啲台仔諗咩
大大個香港錯誤示範都要跟住仆街

冇邏輯
岩呀,人地唔岩心水可以出黎選
咁今次人地揀個佢地認為岩心水既人有咩問題?
你呢啲先正宗打稻草人,話投國民黨=投共
今次係選市長呀,唔係選總統呀
講到台灣本身就唔知大陸有幾衰
一個同共剷黨對抗超過80年既政黨,對人地既手段會唔瞭如指掌
唔先諗下民進黨自己晌掌握晒全國資源,立法政府兩院既情況下,都可以將台灣都可以搞到今日咁
而走去怪啲選民投俾對家,
睇下你老家英國今時今日對中國奶得仲過份,又唔見文翠珊收檔
今時今日仲玩屌票

係窮呀哈利

台灣朋友心聲
好多台灣人憎蔡英文因為經濟搞唔到, 仲要比大陸打壓
搞到個個都變窮閪, 所以寧願要錢, 唔要民主

但侵未執過政，一切係unknown，所以先有錯估形勢，而國民黨有晒前科，有個馬英九做樣板，根本不能比較

其實台灣選民投票俾國民黨，唔可以簡化為等於佢哋親共，或者唔介意被大陸統戰。

只係民進黨執政之後下，經濟倒退，永遠政治議題行先，令到選民想求變…

如果依家要台灣人公投是否讚成同大陸統一，相信反對嘅會佔多數，再過一代人，反對嘅只會更多，原因唔單止係本土化同本土意識，主要嘅原因反而係大陸過去幾年倒行逆施，對台關係一味財大氣粗。

喺保留本土意識之下，着力改善經濟（不論同大陸、同美國、同日本，以至東盟），未嘗唔係務實面對大陸威脅嘅方法。如果台灣經濟搞得好，一定程度上反而可以令大陸投鼠忌器，美國同日本亦有更大誘因確保台灣獨立不變…

純粹個人分析，歡迎指正

高雄國民黨贏係意料人事
條陳菊做左10幾年就令高雄負責3000億...
治水工程廢到落完大雨出現5000個洞...
商店街人流激減....生意好差
淨係會打意識型態...忽略民生...
仲要自己市長任期未完就走去做總統秘書長
你叫選民點繼續投你民進黨

我冇講過國民黨好似以前咁樣反共

唔該你睇清楚

第二樣野保住否決權？
我唔使你下下聽香港人講投票

剩係肯返齊工就已經求神拜佛

我就放長雙眼睇下禿鷹點令高雄發大財

咁你一開始嗰句「個個見到國民黨大勝，就好似當時見到侵侵當選當選，喺到話人美豬選商家奶共」 係乜撚野意思？

依個真
你走去高雄拎一萬出黎都可以包到條台女晚晚陪你

馬拉威與台斷交超後悔！ 愛滋年死8萬人 總統認錯...

一齊舊聞重溫吓
路自己揀

訓醒未
呢到主流一向撐侵侵

唔講仲以為台灣唔關事都要做焦土撚
當年選English Tsai 唔係就係屌緊親大陸咋咩
就黎支爆(可能)先走黎痴埋去搵錢 on 9 乎

又斷章取義
依家話你地屌票講到人地台豬投國民黨冇腦
就同當時見到侵侵贏喺到屌人美豬冇分別

而事實上用選票懲罰你民進黨逼你做野就等同依家民主黨喺到屌共和黨打中唔夠強硬

被希拉里選到既話咪好似奧巴馬咁立場曖昧
係成為在野先咁激進

你仲好意思叫人含飯民等佢地以為自己瞓喺到都贏？

/*個個見到國民黨大勝，就好似當時見到侵侵當選
喺到話人美豬選商家佬奶共
結果依家侵侵打中國打到一仆一碌
而輸左總統既民主黨依家反而批評共和黨對中唔夠強硬
你覺得如果兩年前希拉里贏左總統，民主黨仲會唔會咁進取？*/

最衰兩年前唔知道呢到人失憶失到咁緊要冇cap圖

拼下經濟 = 共享中國資源

係咪咁難明？

投完English覺得你走數
經濟又搞到一鑊泡

懲罰下你唔得

不過當然人地唔係為左『懲罰』去投國民黨
佢地覺得民進黨走數咪睇下國民黨幫唔幫到佢地經濟囉

客觀結果就係『懲罰』民進黨

我直接用新聞答你
<中國高雄> 韓國瑜：未來將建立兩岸工作小組，條條道路通賺錢

英國點奶共都好，佢嘅經濟唔係依賴中共，同中港台三地政治 同埋班 一帶一路受害者 無得類比
但係中共統一香港嘅玩法就係唔俾你班人自給自足，經濟上依賴佢
同樣嘅手法準備用係台灣身上，台灣人都重落可以搭

同埋我係撐台獨唔係撐綠營，我係屌台灣人投國民黨，但係我唔係屌佢地唔投民進黨

<中國高雄> 韓國瑜：未來將建立兩岸工作小組，條條道路通賺錢

我直接用番新聞答你

無知係幸福
韓國瑜日前在高雄市長電視辯論會上提過，他熱愛中華民國，「九二共識、一中各表」是他認為目前海峽兩岸和平共處最好的方式，而大陸市場占高雄40%，「哪個高雄市長可以放棄掉這樣的市場，是不是腦袋有點問題？」
[url]
[/url]
人地講明要學新加坡,走向東南亞
搞埋英文教育
仲可以話人投共

問過台灣朋友 佢話大部分人都覺得蔡英文廢過馬英九好多
又話台灣人覺得蔡英文係中國派黎既間諜 要拖垮台灣
佢地對民進黨不滿 要打倒佢地就只有投國民黨 無其他選擇 唔似台北市有柯p
但佢都話台灣人會後悔 4年後又會打倒返國民黨
但只可以講2020總統大選國民黨好高勝算
台灣人會比所謂既經濟轉好沖"分"左頭腦

搞清楚尋日係縣市選舉唔係總統選舉，市長幾賣台都好最多都係做自由含，對國家政策嘅影響力唔係咁大。民進黨經營高雄廿幾三十年，無進步都算，重要越退越廢，唔通重要含撚投佢咩？揾中國錢好正常，歐美都有同中國做生意，咁第時高雄人頂唔順而韓國瑜無方法應對，咪再踢走佢囉，你估好似林奠咁無得踢走咩？

agger

你的確係太高估台狗
柯p做左咁多野 最重要係將腐敗既官僚體系變做一個廉潔高效既政府體系
但最後選黨不選人既選民有成6成
就知道台灣民主就係笑話

懲罰台灣人下話

4年可以做到幾多投共嘅野，可以比國民黨控制幾多資源，賣幾多野大陸黎做，台灣人真係on9，國民黨打正旗號賣台重有咩野好講

樓主應該係小朋友黎，未聽過國共合作 國民狗有咁醒，當年就唔會大陸比共慘黨玩，玩到要做流亡政府黎台灣啦，特別今次，民進黨收左佢咁多黨產，但都仲可以咁大力宣傳同打網戰請黨工，你話冇背後金主唔係中共都冇人信

利申：住台北

我想講就係香港根本死局黎
懲罰泛民建制定係含撚投票都唔會有任何改變
上街抗爭又行唔通
真係只可以靜待支爆或者美帝做野

咁我寧願唔畀班飯民呃飯食喇

你咁樣講好似建制派就唔呃飯食，會做實事咁
我覺得唔少連登真係好似開心相信呢一套：「建制派雖然係共產黨啲人，但係起碼係真小人，同埋會搞好香港經濟」

Btw 攞美國同台灣比真係搞笑
中共做啲宣傳攻勢前排先俾侵屌。然後台灣都有發現大量親共fake news。問題係台灣無能力好似美國咁抗衡政治攻勢。

仆你個街拎華人賤種台灣政治同美國政治比
你坐撚住個腦呀

你冇睇晒就屌先係坐住個腦